CNN: 特朗普失去了一切...特朗普的家人證實了這個消息...

妓女比共產黨可信
而家電腦病毒比主流媒體可信

城城同廢老譚呢

主流媒體真係痴撚線

只有大紀元先係真

XINN真係最痴撚線果個
美國版人民日報

This is not true

手足

唉, 今年之後已經對大型傳媒失去左信心.....

世界上我只對大紀元有信心

“Every legal, non-legal vote should be counted”??

中共真係多謝晒你

但我地信主，真係唔想信佢地果套

如果佢地教主死左就可以信

新聞自由下可以點改革主流傳媒

唔信第一夫人會出聲

郭富城

話時話覺得要過兩招畀美國人點杯葛XiNN

NOT ILLEGAL

巴打唔好打咁多飛機

not illegal

Not illegal 喎

CNN fact check咗未？問咗本人未？如果未，點解未證實就報出嚟，佢地冇諗過咁樣會造成夫妻不和？點解唔cut咗篇報導保護特朗普嘅感受？

左媒治國

佢老婆同老公講咩你又知
FACT CHECK 左啦??
CHEATER 又點解唔BAN呢D 信息

垃撚圾的SHIT NN

之前雨傘連登仲係咁奶美國傳媒，點知仲廢過香港傳媒

暫時都未諗到,
起碼要回歸初心,
公營新聞傳媒本身核心價值應該要跟隨返....

已fact check，佢老婆喺床邊講咗我知

估計之後會咁

BREAKING NEWS

President Donald Trump is among those telling President Trump to accept the election loss

大公報水平既XINN

據報川普勸特朗普承認敗選

佢已病入膏肓 傷眼

粵劇特朗普，得不到分數

fake news 幫拜登做勢驚比侵侵反cup

建議查下字典

我都係

我承認
在侵侵當選之前
我個人認為美國人係有獨立思考和對事唔對人

但是,實際上原來美國人同中國人沒乜分別

自己報嗰啲就唔係fake news
對侵有利嗰啲就係fake news

Fact check 撚去咗邊

老老實實 美國左媒已經退化成咁 大紀元相對上可能仲有公信力D

美國選舉好似有個(聯邦選舉委員會)唔知佢講乜？

XINN: 唔報

盲人摸象聽得多，盲人上連登都係第一次見

xinn

驗眼驗埋腦啦

離婚

笑撚死，之前睇60分鐘時事雜誌條撚頭又話你知未證實唔比報，仆你個街呀

中文字幕，白宮版

Fact check 撚射精潮吹未？

又未必盲嘅，讀毅進嘅狗都識上網嘅

下面啲叫佢執包袱返自己國家嘅comment係racist喎

大紀袁

輸贏都好
有一半人支持trump
講到佢小布殊嗰陣咁

當年王征話要將亞視變成亞洲CNN
估唔到CNN而家變成美國亞視

可唔可以report fake news ?

CCTVB 今朝已經報緊

雙重標準 偏頗到痴晒線真係黨媒咁

好聽d就叫左媒，其實就係變成咗支NN

facebook同twitter 禁言真係令我好驚訝 。。。。
當時嚇親，我諗住唔會係，點知係真有其事

China National News

盲嘅就唔好衝出黎柒

CNN Fact check左未

Cheating News Network

CNN 真係可以棄絕

You are fake news

CNN 能不能等英文好一點再訪

大紀元唔算宗教掛人地當初好似只係一個養生練氣功嘅組織

唔通 twitter 公開屌柒佢老公唔認輸咩

Sorry 睇錯，自膠

CNN淪為大公、文匯報之流

The media will not give up until they trash Trump to the max. and beyond !!! :(

柒少陣

屌那星真係XINN
人民日報美國版

呢張係真相黎既
唔似佢地咁

肚入面條蟲

其實hunter laptop已經做到出哂面啦

大紀元係假就係人都知
但CNN做假自己變大紀元

兩邊無分別

遲下得番左膠睇

特朗普讓連登仔無語

我記得九十年代時, 香港某D 報紙真係做到幾中肯下
依家連美國D 大型同老牌傳媒都做唔到呢樣野....

CNN

唔識字唔洗咁大聲講比人聽

驗眼pls

笑L死

咁撚有錢都失去一切？
咁之前歷屆前總統係乜

That’s why Trump call them Fake News

有左fb twitter
班老牌傳媒就開始fade out
咪比人入侵既好時機
道理同tvb一樣
仲要唔止美國係咁
我有留意埋英國澳洲主流媒體
全部同聲同氣到你唔信

美國傳媒不嬲咁仆街啦
睇咩WIKI 解密就知
初初捧到阿桑奇英雄咁
後尾放希婆啲料
就踩到一PAT 屎又話咩魔鬼

fat checked

仲有新唐人
我老母日日睇，痴撚線
我就快要set router block撚左佢

Fake news

真正完全新聞自由，立法禁止任何互聯網審查，容許任何內容，廢詐騙罪、毀謗罪

Think twice before you leave any comment

準確真實、客觀公正、不偏不倚、保護隱私、維護尊嚴、編輯獨立
上幾代大報係咁要求

唔好亂講野 連登仔好信大紀元嫁

!! This news about trump personal life is disputed.

+GTV

啲fact check 狗衝撚去哂邊

cnn你真係黐撚左線
執柒左佢啦

忽然又唔洗fc
twitter忽然又唔會mark未經證實
忽然唔覺得會引起大眾不公

網友：我太沮喪啦！我的爺爺嬤嬤投佐比拜登，以後我不去拜山啦！

CNN 已成FAKE NEWS代表

呢d又報得既，証實左架啦？

CNN真係煩鳩過文匯大公

左媒真係on99

PR狗唔叫XiNN fact check既

連登民間真理部

人地直接deep state泵水
點杯都無用

當全部人唔睇

佢執咗個台
又扶過第二間根本無用

閱讀障礙？

Can’t agree more

笑死

push

CNN = China National Network

唔怪得美國人成日話唔好信傳媒
原來真係出事
慘在佢地連病毒都唔信

我都睇錯左non legal
以為佢寸緊拜登
一齊去驗

嘩，咩料呀你？咁惡毒咒人死嘅？！
如果唔係人地教主大力支持侵侵，大紀元可能支持左民主黨，同蘋果日報一樣添！

如果男總統夫人叫first Lady of the United state (FLOTUS) ,
咁女總統先生叫咩？

人哋仲有座Trump Tower
乜撚嘢失去一切
講到侵好似班飯民咁無咗份工就唔掂

似白粉多D

First Gentleman

唔緊要

你地好快會失去美國

CNN: Melania lies !

今年係照妖鏡

Chinese Government

之前仲屈過香港人食老鼠 垃撚圾

作文大賽

Cccnn

有冇link

美國平民一向蠢過中國人

China nation newspaper

呢個news仲重複發過幾次

睇完句嘢
再用下個腦諗下
覺得有唔妥嘅
睇多句嘢一次

唔好下下衝出嚟柒咗先

你學識呢樣嘢, 終生受用
做少好多戇鳩嘢

佢篇野好似係講香港鼠患問題

咁又唔算係contradiction ge
可以諗到一個scenario兩邊都係真

睇時間 武肺爆得最勁嗰陣突然講香港鼠患（old news)
跟住搞到有外國人話叫香港人咪食老鼠

melania又俾人屈
明明人地就覺得election唔夠透明度

哇賤到不過好多左霉早起幾年前就成日寫文抹黑香港人，成日話香港人歧視支那人有個fb page叫分析外媒報道香港手法會講佢哋點抹黑香港人，行得好前

加埋美國版微博 twitter

not illegal 呀

twitter=weibo
cnn=環球時報

屌你老母賤種CNN

連登仔唔識英文唔好衝出嚟柒

其實呢，係我地學緊人
人地杯緊CNN時香港人仲睇緊愛回家

垃圾到CCTVB咁

失去一切CNN真係痴撚線

屌佢老母 XiNN

最弊係連香港嗰啲都咁，
呢段新聞港台照報

親中既好似多數都係文盲?

冇腦就唔好自己講出嚟啦

真係fake news

CNN=FAKENEWS

仲要話佢要同侵侵離婚
之前電視劇都有玩過呢條橋 (The good Fight有一集講Melania透過中間人搵主角間firm幫佢同Trump攪離婚)..CNN又真係拎黎當真真係痴Q線

Fake news 50cents

老實講，而家覺得人民日報係最可信傳媒（只要將佢內容相反理解的話）

美國人普遍on9過支那人，勁既係少數從全球雲集美國既精英

支那人其實好聰明，各種造假、舞弊、騙局真係世界級

FC撚: XiNN有冇報 有呀 咁一定係真

XiNN就黎吹到侵侵身邊所有人都adivse緊